無知一問 有冇巴打信風水 有冇咩根據証實係可信的

利申唔信

唔信咁你問乜春

用時辰八字算命我覺得幾準但風水就無 feel 過幫到

身邊有人信 問佢地點解信又唔係好明

我屋企人都好迷信時辰八字算命 其實冇有根據
定心理作用求個安心

信人係有精神力量改變其他嘢算唔算信風水

星座都有人信 耶穌都有人信
佢地要信你再多證據證書係假佢地都係會信

你有咩根據佢係不可信

年頭已經知個年順唔順

咁樣算唔算準？